有無人知rock哥去左邊

元朗一役之後就唔見左人，係咪。。。？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

佢ig有post野呀

我都好想知

哦平安就好，以為比人咩左

好耐無喎大佬

因為真樣曝光，佢屋企人求佢唔好再拍

唉 一代有益 youtuber 咁就無左

老婆？

本來等睇佢出片屌陳怡